情緒問題集中討論區

大家一齊傾吓計

P牌仔第一次開post有錯屌得細力啲

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

搵人理吓我得唔得好sad

易燥底？
我身邊都有人要睇依啲 但食藥食到個人好虧
你現階段洗唔洗食藥？